黃大仙手足快回家，我地仲可以同共産黨鬥長命

天佑黃大仙手足
當都要記住天琦既說話

嗌落街叫手足走

推

推推

距離太近popo 小心

夠鐘收工
聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

重防果陣打定冇防果陣打爽啲？聰明既你一定揀冇防先啦

點解仲玩陣地戰？
黃大仙次撚次都係咁

我地可以每日玩呢隻game
唔洗爆肝一日打到爆機